# stage-2-es6-for-everyone

## Instalation

`npm install`

`npm run build`

`npm run start`

open http://localhost:8080/


### tasks to accomplish 
- [x] У класі FighterService створити метод для отримання детальної інформації про бійця. Додати можливість її перегляду — для цього реалізувати функцію getFighterInfo, яка би опрацьовувала клік по бійцю. Дані відобразити за допомогою функції createFighterPreview.

- [ ] Процес битви буде запускатись за допомогою кнопки Fight. У функціїї renderArena викликати функцію fight та після закінчення битви вивести переможця на екран за допомогою функції showWinnerModal.

- [ ] Функція fight повинна повертати проміс, який буде виконаний успішно, якщо хтось із бійців перемагає.

- [ ] Гравці наносять удари один одному за допомогою клавіш A (перший боєць) та J (другий боєць). Бійці можуть блокувати удари за допомогою клавіш D та L відповідно, у такому випадку боєць ухиляється від удару. Також боєць не може завдати удар, якщо він знаходиться у блоці.

- [ ] Показник здоров'я бійців зменшується на кількість шкоди, завданої бійцем. Її можна буде визначити за допомогою функції getDamage, яка повертатиме getHitPower - getBlockPower (або ж 0, якщо боєць "ухилився" від удару повністю, тобто сила блоку більша за силу удару).

- [ ] Також завдану шкоду потрібно відобразити за допомогою індикатору здоров'я, який знаходиться над бійцями. Достатньо зменшити ширину елемента health-bar.

- [ ] Реалізувати функції:
    - [ ] getHitPower, який би розраховував силу удару (кількість завданої шкоди здоров'ю противника) за формулою power = attack * criticalHitChance;, де criticalHitChance — рандомне число від 1 до 2,
    - [ ] getBlockPower, який би розраховував силу блоку (амортизація удару противника) за формулою power = defense * dodgeChance;, де dodgeChance — рандомне число від 1 до 2.

Не потрібно заокруглювати результати даних функцій.

- [ ] Бійці також можуть наносити критичні удари, які не можуть бути заблоковані і обчислюються за формулою 2 * attack, де attack — характеристика бійця. Для того, щоб бійцю завдати такий удар, потрібно одночасно натиснути 3 відповідні клавіші, які вказані у файлі controls.js. Цей удар можна наносити не частіше, ніж кожні 10 секунд.
